今屆區議會話咗你知現行體制下我哋係輸撚硬

半年犧牲咁多 吃盡奶力都係6-4比票數
去到立法會開盡個種票機器同掌心雷 再完美配票係同以前冇分別
今次都已經海馬枕頭 下次唔知會岀乜拎廢老票
再加埋功能組别
大家真係打幾日飛機就好入返聖人模式
襯依家有直接民意endorse就繼續岀嚟

真

下次又有一班廢老死

一班夠18歲首投架啦

你計漏咗少少嘢

你班選民係7月2號之前已經登記完畢

商場運動最恐怖嘅嗰啲事就係發生係7月2號之後嘅

所以有大把喺7/8/9/10/11月覺醒咗嘅人都唔可以投票

下次個班18歲 應該全數黃

至於下年立法會選舉之前 應該同樣會有好多人出嚟申請 未至於會去到 6:4 嘅情況

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多

好果方面諗今次中共應該已經全力call馬
所以先可以7成投票率都咬到4成1
立會可以睇住黎砌
如果冇分化的話

投票唔洗火下話

立會 泛民唔該分配好 唔好內鬥

你個名

呢樣真
有d後生過7月先登記
無份投

仲有建制票倉老人院 得罪講句 每年都會減少

唔係

證明左奶共鐵票有限數，增長唔多

證明左紅區有得打、以後再冇自動當選

證明左新移民南亞人真係可以connect

今次建制已經出盡，連半死不活郁唔到嘅老人票都出埋。
相反18歲以下未有選票嘅細路仲有好多。

我諗應該未來幾屆 都無物可能黃會轉建制
而家大家都知道 投建制 係會比政府亂黎 夾硬過
泛民起碼 只要民意夠大 唔敢出賣我們
始終佢地都係睇我地手個票

今次共狗應該係出盡全力㗎啦

計漏咗本身非建制派係區議員選舉方面係比較弱，因為建制派地區工作多好多，去到立法會應該會再多啲

最重要其實係非建制派自己要協調好，唔好票已經差好遠，上屆明明6：4 都到變5：5

個人覺得，今日要將大量建制選舉舞弊的情況發大來講

Push

但又唔好咁樂觀計呢種人個比例

推